有冇深水埗巴打

話說聽日要去見家長但仲未買月餅 又唔想藍店所以想知生隆餅家仲有冇得賣

唔該巴打

佢fb話賣晒